張翠容，正義地為華為孟晚舟發聲

黃世柒談張翠容與華為事件

邊撚個張翠容

其實佢同屈穎妍同LEVEL 架
一直都係

正解，俾屈穎妍更早

同屈五毛一樣構造，講完

佢層左膠外殻好勁，好多左膠鍾意睇佢啲嘢

佢講得正確
人地擺明就係睇住你來打，你吹咩
中共你咁叻點解又拉番班美帝生番
北韓都真係叻過你

全世界就係跟美國走，唔跟中國走，你吹呀？

張翠容？
張無忌老豆？

共狗都有政治光普，屈姐左到無理性，而張翠容就有班淺藍加左膠好buy

另外仲有譚衛兒，呢班全部都係袁花班fd

譚衛兒似係大佬LEVEL

同袁花一樣深得重用，玩死成份SCMP

美國當局至少從2016年開始就一直在調查華為是否違反美國的出口與制裁法規，把原產美國的產品賣給伊朗等其他國家。

美國生產可軍民兩用的零件賣比伊朗咪違反伊朗禁售囉，你買得美國零件就要遵守㗎啦

呢D偽國際戰地記者真係食屎片，左癌上腦